{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76052&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평백허그캠핑장"
    },
    "text": "美しい自然の中でゆったりとした休息とキャンプの楽しさを感じることができるバックハグキャンプ場にお越しいただき、ありがとうございます。 バックハグキャンプ場は、各サイトとも個別トイレが用意されており、不便なく利用できるプライベートなキャンプ場です。 マナータイムは22:00までと時間通りに守ってください。 時間を超えた場合は、3回警告した後に退室措置が行われます。 入室時間は4:00で、退室時間は2:00です。 バックハグキャンプ場は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、駐車も可能であり、送迎は不可能です。 各客室では調理が可能です。 駐車は1部屋につき1台が無料で提供され、追加車両を駐車する場合は1台当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 売店は09:00から22:00まで利用でき、バーベキュー施設は個別バーベキュー場を提供します。 バーベキュー施設は5:00から22:00までご利用いただけます。炭グリルはご持参ください。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。 また、客室内ではペットの出入りが不可であり、利用者の責任の下で施設の紛失や毀損が発生することがありますので、注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入場時間は何時ですか？",
            "answer": "入場時間は4:00です。"
        },
        {
            "question": "退場時間は何時ですか？",
            "answer": "退場時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は5:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでない限り不可能です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルは持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、炭グリルはご持参ください。"
        },
        {
            "question": "利用者はゴミをどのように処理する必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 277
    }
}